連登有無神風特擊隊

水炮車出當日 反正咁多人話濫炒
寧願俾解放軍射死
要唔要諗下同對家濫炒
利申 純粹9up